習近平向特朗普致慰問電祝願早日康復

習近平向特朗普致慰問電祝願早日康復

#兩岸國際 確診感染新型冠狀病毒的美國總統特朗普，繼續在馬里蘭州的軍方醫院接受治療，國家主席習近平則致電特朗普祝願他早日康復。 (10/3/19:03) 全文

驚開戰？ 太遲了

佢先最驚侵侵死
侵侵死咗pence選嘅話羸硬
pence強硬過侵侵好多

雜種問 呢隻毒純唔純

侵: 我操你媽的 還敢打來

My best friend居然比金仔還要遲，代表人哋根本唔重視你
打比你都係行禮如儀

My best friend居然比冇邦交嘅金仔還要遲，代表人哋根本唔重視你
打比你都係行禮如儀

貓哭老虎

有冇人QUOTE微博睇下小粉紅點講

要打琴日打左啦屌

令人費解的28小時

致電，但無人接電話

香港特首會唔會都致電慰問?
我記得特朗普當選個陣 梁振英都有致電

今日唔係有班土共幸災樂禍？